就嚟考DSE 做人最緊要係睇清自己能力

如果有料得嘅話Form 4 開始就會得，冇料嘅話等到而家先努力其實真係把托

唔努力讀書嘅話人生已完，人生之後嗰六十年幾年真係會玩完

後生打份垃圾工，除非口才好去做sales，唔係人生真係係咁先

人生真係係咁先

人生真係係咁先，玩撚完啦

一個人生得聰明真係好緊要

又作故，你考完DSE 好耐

你個ive仔又黎9up

唔係，我四月尾就考

冇鳩噏，而家只係僅僅養得掂自己

一個人生得聰明真係好緊要。你諗下一個做會計師，一個做地盤，人工差唔多，你係女你會點揀？

Pentataker?

打番鋪機先啦 到差唔多考連登自然有試卷流出 驚鬼咩

你On99
會計同地盤咪一9樣

第一次考

唔係，女人多數會揀坐寫字樓嘅

咪聽人9up
retake咪得
retake唔得咪tritake
利申 retake過

我係女人
我揀地佬

你生到成個男人咁實揀地盤㗎

我係女人

DSE 仲有個半月就開始，應該好多中六同學已經放緊 Study break
有無應屆考生一齊入嚟討論互相打氣交流source，同埋傾下JUPAS choices？